小姓鄧 早幾日生左個慈菇椗

希望各位大大 幫手俾的意見改咩名

鄧士妮

鄧丁強

鄧冬菇

鄧近平

鄧不利多

鄧燈凳

鄧一丁

鄧小平

鄧小姐你好嗎

鄧勵東

鄧慈菇椗

鄧早幾日

鄧小強

鄧你唔抵

鄧仆街

鄧PK

鄧冬菇！

鄧蛋

鄧穎超

鄧腳

鄧鄧鄧鄧

鄧炳強

邊個話你係佢老豆